所有黨鐵站有公安捕人，大部份出入口已封

FC, 大家小心

推

1

2

搭巴士 唔好搭黨鐵

3

將軍澳站岀口冇狗，一手現塲

其它站係站入面，出閘機

Fc 兩個字唔係咁用
起碼都有張圖

唔撚好撘黨鐵呀!

黨鐵平時都一堆黑警, 仲搭黨鐵真玩命

睇黎和理非以後都要帶衫換，著黑衫俾黑警逗，佢要交數砌生豬肉就慘了

上水站有狗，一手資料

Push

有無link

轉其他交工啦

上水粉嶺都有

補圖

push

太夜撘鐵小心落單